\begin{landscape}
\begin{longtable}[c]{@{}llll@{}}
\caption{Inventory of Giulio Bas, \emph{Repertorio di melodie gregoriane}\ldots{}}
\label{tab:repertorio}\\
\toprule
Vol. & Issue(s) & Contents & Pp. \\* \midrule
\endfirsthead
%
\multicolumn{4}{c}%
{Table \thetable\ continued from previous page} \\
\toprule
Vol. & Issue(s) & Contents & Pp. \\* \midrule
\endhead
%
\bottomrule
\endfoot
%
\endlastfoot
%
1 & 1 & In Epiphania Domini & 1--5 \\
1 & 2 & In Purificatione B. Mariæ Virginis & 6--11 \\
1 & 3 & Dominica Resurrectionis & 12--17 \\
1 & 4 & In Ascensione Domine & 18--22 \\
1 & 5 & Dominica Pentecostes & 23--8 \\
1 & 6 & In Solemnitate Corporis Christi & 29--34 \\
1 & 7 & Sanctorum Apostolorum Petri et Pauli & 35--9 \\
1 & 8 & In Assumptione B.~M.~V. & 40--44 \\
1 & 9 & In Nativitate B.~M.~V. & 45--49 \\
1 & 10 & Festum omnium Sanctorum & 50--51 \\
1 & 11 & Immaculatæ Conceptionis B.~M.~V. (Ad Missam) & 56--63 \\
1 & 12 & In Nativitate Domini & 64--9 \\
2 & 1--2 & S.~Joseph Sponsi B.~M.~V. & 1--9 \\
2 & 3 & Dominica in Albis & 10--14 \\
2 & 4--5 & Missa de Angelis & 15--22 \\
2 & 6 & In Festo Ss.\ Cordis Jesu & 23--8 \\
2 & 7 & In Nativitate S.\ Joannis Baptistæ & 29--34 \\
2 & 8 & In festo Ss.\ Rosarii B.~M.~V. & 35--40 \\
2 & 9--11 & Missa pro Defunctis & 41--55 \\
2 & 12 & In Nativitate Domini & 56--60 \\
3 & 1 & Dominica ad Aspersionem Aquæ benedictae & 1--4 \\
3 & 1 & Modus respondendi in Missa & 4--6 \\
3 & 2 & Missa Tempore paschali & 6--12 \\
3 & 3 & In Festis Solemnibus I (Kyrie fons bonitatis) & 12--18 \\
3 & 4 & In Festis Solemnibus II (Kyrie Deus sempiternæ) & 19--23 \\
3 & 5 & In Festis Duplicibus I (Cunctipotens Genitor Deus) & 24--30 \\
3 & 6 & In Festis Duplicibus III (Magne Deus) & 30--36 \\
3 & 7 & In Missis Beatæ Mariæ Virginis & 37--43 \\
3 & 8 & Dominicis per annum (Orbis factor) & 43--8 \\
3 & 9 & In festis Semiduplicibus I (Rex Genitor) & 49--54 \\
3 & 10 & Dominicis Adventus et Quadragesimæ & 55--58 \\
3 & 11--12 & Credo I, II, IV & 58--72 \\
4 & 1 & In Epiphania Domini (Ad Vesperas) & 1--6 \\
4 & 2 & In Purificatione B.~M.~Virginis (A. V.) & 1--5 \\
4 & 3 & In Dominica Resurrectionis (A. V.) & 5--10 \\
4 & 4 & In Ascensione Domini (A. V.) & 10--14 \\
4 & 5 & In Festo Pentecostes (A. V.) & 15--20 \\
4 & 6 & In Festo Corporis Christi (A. V.) & 1--7 \\
4 & 7 & Sanctorum Apostolorum Peti et Pauli (A. V.) & 7--11 \\
4 & 8 & In Assumptione B.~M.~Virginis (A. V.) & 12--15 \\
4 & 9 & In Nativitate B.~M.~Virginis (A. V.) & 16--21 \\
4 & 10 & Festum Omnium Sanctorum (A. V.) & 1--5 \\
4 & 11 & Immaculatæ Conceptionis B.~M.~ Virginis (A. V.) & 6--10 \\
4 & 12 & In Nativitate Domini (A. V.) & 10--15 \\
5 & 1 & Commune Unius Martyris Pontificis `Statuit' & 1--9 \\
5 & 2 & \emph{Ibid}., `Sacerdotes Dei' & 9--15 \\
5 & 3 & Commune Unius Martyris non Pontificis `In virtute' & 16--20 \\
5 & 4 & \emph{Ibid}., `Laetabitur' & 21--25 \\
5 & 5 & Pro Martyribus Tempore Paschali -- De Uno Martyre & 1--4 \\
5 & 6 & \emph{Ibid}. -- De Pluribus Martyribus t.p. & 5--8 \\
5 & 7 & Commune Plurimorum Martyrum ex.t.p. `Intret' & 9--15 \\
5 & 8 & \emph{Ibid}., `Sapientiam' & 16--20 \\
5 & 9 & \emph{Ibid}., `Salus autem' & 1--6 \\
5 & 10 & Commune Confessoris Pontificis `Statuit' & 6--10 \\
5 & 10 & \emph{Ibid}., `Sacerdotes tui' & 11--16 \\
5 & 11 & Commune Doctorum & 17--21 \\
5 & 12 & Commune Confessoris non Pontificis `Os justi' & 22--26 \\
6 & & Psalmi in notis pro Vesperis et Officio in omnibus Dominicis et festis Duplicibus & 1--86 \\
7 & 1 & Commune Apostolorum et Evangelistarum ex.t.p. (A. V.) & 1--6 \\
7 & 2 & \emph{Ibid}., Unius et Plurimorum Martyrum t.p. (A. V.) & 6--10 \\
7 & 3 & Commune Unius Martyris ex.t.p. (A. V.) & 10--14 \\
7 & 4 & Commune plur. Martyrum ex.t.p. (A. V.) & 14--20 \\
7 & 5 & Commune Confessoris Pontificis (A. V.) & 1--7 \\
7 & 6 & Commune Confessoris non Pontificis (A. V.) & 7--12 \\
7 & 7 & Commune Virginum (A. V.) & 12--16 \\
7 & 8 & Commune Santæ Martyris tantum et nec Virginis nec Martyris (A. V.) & 1--6 \\
7 & 9 & Commune Dedicationis Ecclesiæ (A. V.) & 6--11 \\
7 & 10 & In Festis B.~M.~V. (A. V.) & 11--17 \\
7 & 11--12 & Ad Completorium & 18--30 \\
\multicolumn{4}{c}{Advertised but unseen by the present author} \\
8 & 1 & In Vigilia Unius Apostoli &  \\
8 & 2 & Comune Unius Mart. Pontif. `Statuit' &  \\
8 & 2 & \emph{Ibid.}, `Sacerdotes' &  \\
8 & 3 & Comm. Unius Mart. non Pontificis `In virtute tua' &  \\
8 & 4--7 & `Laetabitur'; Pro Martyribus Tempore Paschali -- De Uno Martyre &  \\
8 & 8--11 & `Sapientiam'; `Salus autem'; Comm. Conf. Pontif.; `Statuit'; `Sacerdotes tui'; Comm. Doctorum &  \\
8 & 12 & Comm. Conf. non Pontif.; `Os justi' &  \\* \bottomrule
\end{longtable}
\end{landscape}
